印度單日破紀錄26萬人確診

驗到咁大量都勁

印度有冇打科興？

咁幾時打西藏

廿幾萬咁多？
統計出嚟咋
點做咁多個測試呀

如果真係驗
佢哋一定唔止做過廿幾萬個test

恆河聖水都唔掂

印狗死多d

just a kung flu

咁嘅衛生情況咪算少囉

一路唔驗啫

未去到群體免疫前，醫院系統都會好大負荷

祝印度好運

確診大多數人根本冇病徵 其次有病徵都多數係感冒徵狀 但係全部捉晒入醫院 醫療系統緊係超負荷啦

印度同中共打仗就有，點會打科興啊

這解釋到點解印度咁想開戰，而巴基斯坦唔出聲。今次連非洲都同樣死忍中，佢地都唔好過。

係咪綑綁式，十個人、十個人一個sample咁驗

中咗先分返開十個人咁驗嗰隻做法？

變種?有冇咁痴線

又有新一輪確疹大外宣

又開始散播恐懼

印度神童中咗未？

印度人清除計劃

因為,隻病毒已經變種和進化到恆河聖水都救唔到你/妳

+275,306

所有變種，都係源自「中國原種病毒」

係咪性交轉病

之前唔係吹到話食咩黃薑粉能驅百病